九西機制係初選後再協調出幾多隊！再到最後用棄選機制！唔好比PR帶到風！

一聽到馮達俊會入閘成班PR衝哂出黎，
明明就到最後再會協商棄選，咁早出黎屌哂老母做乜

Tui

推啊，唔好比PR帶風啊

//縱使如此，我馮達浚承諾一切將以協調會議結果為準，最終參選意向將待協調結果公布後再定奪。//

講左會跟番初選機制啦

如果調返轉係泛民第五應該會被人屌到退選

成班衝出嚟狂屌

九東得五席，初選出五席

你又唔屌？

太後生真係易出事
比記者cut頭cut尾，明玩9佢

同埋馮都冇話會繼續選

個問題係到時睇總票數出幾多隊，
泛民/Big One 比人屌係佢地往績唔好，
擔心佢地出術。
而家馮達俊只係跟返當時傾好既決定，
入左閘先
到時佢唔棄選先屌到佢係香港消失啦

「街工將會參與民主派初選，不過不會只按初選結果決定會否繼續參選，還會視乎民調作決定，若最後民調顯示市民不支持街工便會退選。」
做咩屌街工呀？

推推推

因為新西係講好頭六

ok sor唔知

因為新西係強制出6隊

推

成班人盲撚咗睇啲唔睇啲

你好低質

屌又拎九東出黎
係一開始既公告 九東講左會再有5 變3 既民調機制
知得少少就拎隔黎區講

咪就係。正視聽post，要推大大力

推呢個！

人地又冇話反口，成班屌乜鳩

推！睇真個機制唔好俾人帶到

大家唔好炒車先

我都差d中伏

九西係一開始未初選已經講
1. 初選後先傾出幾席
2. 初選民調雙軌，民調棄保

隔離post勁多pr 五毛

再講，新東aim 6出7，九東aim 3出5，港島未傾出幾多

點解要咁？出多啲防Dq

係，好撚慘無端端畀人屌碧雲好過佢

因為呢個係機制，新西DQ會篤plan B

都唔知屌咩
出面成班帶風向

唔明點解過左成年，連登仔都係咁易比人帶風

tui

咁即係街工換出九西就冇問題？
大家就唔屌？

唔夠你低
如果白頭佬出九西
係咪就冇問題呀？
諗下？
冇約束力初選，咁初選黎做咩？

機制上佢當時係報九西佢就可以入住閘先，
另外街工當時係話佢會唔理初選結果，
馮係話到最後會跟初選同民調結果棄選，
屌乜？

即係跟機制但又可以考慮往績？

要講就講個機制而唔係最後落決定嘅每個候選人唔該

你見到只係打手姐
頭10個回覆依家都明顯比某班人搶

咁當時大家屌佢，有好多人都係因為佢係黃碧雲....

咁選之前你唔屌個機制？
九龍西初選前真係未決定出幾席喎

再講
九東aim 3出5
新東aim 6出7
港島未傾
同九西一樣民調棄保

唯獨新西係講好aim 6出6

咁係機制問題，你屌佢做乜？

如果機制底下都因人廢言咪係問題

你同大會講啦，同我講把撚呀

支持碧雲出選
出7棄3

而家睇佢地協調成點先，現時未有結果傾出黎，一切都是冇意思的。睇完馮既澄清，會覺得佢冇錯，不過應該要處理得更好（協調完先出post）

今日記者會又話繼續參選嘅

單機啦on9

即係如果民調之後馮係贏 就可以出？
咁佢邊到有follow初選結果？
即係白頭佬如果九西輸初選，贏民調，學佢講法咁，就冇問題？
如果黃碧雲輸咗之後話自己睇埋民調你會點？
點解何啟明5 個個話出4
而肥達俊5 就個個話出5？
要過得人 先要過自己呀。

唔關事，今日風向明顯有啲人有心做鳩佢
佢講咩都會畀人扭曲

呢個真係選民問題喎
你地唔理3721屌人老母，就關比人屌個個事？

係低質網媒丘品cut頭cut尾，人哋話左會專重頭四，協調再決定

例子：莫雷拉拉馬
老是常出現

九西講到明，係初選完之後先決定出幾多隊，即係好似九東果隻初選完之後去選。

依家傾都未傾，就要夾人退，你泛民大台都好撚惡姐

不如咁啦，你叫胡志偉、快必同緊身議員退撚左先講啦

丘品擺明做鳩佢啦

何啟明點都有得出，民調係決定馮出唔出
係咪弱智

屌你老母仆街冚家鏟
九東初選前一早講好咗出五個
九西初選後先協調
你明唔撚明啊

我係屌緊你班友雙重標準 唔係何有冇得出 係咪弱智

呢個要正返視聽，我睇晒全個live
丘品出個post係cut頭cut尾斷章取義

馮係quote戴耀庭答九西機制係先初選後民調棄保，未傾實出幾多飛，自己同團隊意願希望出，但會尊重機制，如果最後決定保四會退選同支持其他候選人。

張崑陽約十分鐘後回應馮，希望同馮一齊選一齊贏。

我冇份屌big one 你鬧我把撚？

成班盲毛

其實而家個問題係馮其實冇同過前4商量過
就喺記者會話已商量
而家就反口喺fb話商量後決定
咁真係好難知道你入到立會後會唔會為咗自己利益而反口

堆this正視聽

你究竟有無睇過個記者會
丘品個記者擺明做鳩馮

班柒頭以為執到金

根本九西未決定出幾席
根本馮冇講過一定會選

九東得5席都出5席啦 唔見大家屌民動

你屌我弱智 依家你問我做咩屌你？
你咪自己問心 如果黃碧雲輸咗再出黎選 你屌唔屌啦
佢依家冇出黎 你梗係唔屌啦
班肥粉成班雙重標準
同我spin去講機制
屌

如果喺何輸，之後話不如出多席
肯定畀連登仔屌到仆街

好多人想搵位入本土派

gphone 答完，馮答

本區所有候選人早前達成「初選加棄選」雙軌制共識，民主派以4席為目標，共9隊出戰初選，尚未決定初選出線名額及正式選舉名額。

咁九西傾到出5變4又得唔得?

你係弱智，你搵到我屌big one 既post咪可以屌我雙重標準囉白痴仔

呢個post好多blocked user
個啲扮盲個啲唔洗嘈啦

push

但加咗句我同我嘅團隊都仲想出選，戰鬥到底

唔係試水溫係咩？

咁都要佢識答先得㗎
而家連記者問題都答唔好
咁以後入到立會容乜易畀保皇問到口啞啞

棄選係指"報名後再棄選"
定係直頭"放棄報名"??
前者係冇意思....選管會係冇退選機制....
名單多一個人頭就多一分變數.....

你就PR
當初係資料唔夠有啲人誤會咗 包括我

屌

推呀
唔好比pr公司帶風向呀

前者隨時介票
差幾百，一千票就冇咗一席

馮生係冇錯
但如果係咁大家最初就唔應該用同一把尺去屌big暈
觀感問題

所以應該唔係PR帶風向 而係畀丘品陰到

正視聽啊

畀人話你PR呀

條仆街根本想選，尋日何啟明有無出聲啊？港島徐子見有無出聲啊？

丘品正一冚家剷

樓主pin呢個啦
分明就想咁
見反應唔對路就喺fb縮

Lm

秒咗

「丘品」果d記者就。。。

啱呀，班水軍喺未協調就屌人唔跟協調結果，思覺失調

推呢個post

人地講明想戰鬥到底同佢唔尊重個機制真係兩回事

咪係 痴撚線
再係咁推丘品個post

on9
big one事後冇再出黎選，願賭服輸
你梗係冇屌佢出黎選啦
唔存在點屌呀？
弱智。

你講緊佢比人屌個陣嘛，
我個陣有冇屌佢？

馮對初選機制嘅解讀係
1. 初選係排位賽
2. 無話第幾名後唔俾報名參與正式選舉
3. 正式選舉前先按民調棄保

馮嘅解讀 literally 無犯初選機制

不過如果按馮嘅解讀
其實 big one 唔使退出
big one 都可以正式選舉前先按民調棄保

咁佢未同前4商量過就自行決定無論如何都要選
有冇尊重過前4甚至係其他已退選嘅候選人?

人地咪講撚左到最後會跟民調退選

丘品個post有人屌鳩佢，話佢仲衰過黃碧雲

“想”係intention, 唔係decision wo

Push

其實big暈都可以咁講姐，乜都未商量同協調

連個訪問都未睇就收嗲啦

劉澤鋒都可以繼續
支持佢出 最後睇民調

邊度聽到無論如何都要選? 作故仔誣蔑人?

終於有人講 推

入得機制又未商討，你點解可以公開宣佈自己intention？係你太天真定扮無知？

當初big雲E講呢句比連登仔屌到痴線又唔見有人話帶風向
成千個負皮

黃碧雲暗示自己未必接受初選結果

intention都唔講得，咁碧雲都唔應該認輸放棄正式選舉啦

呢家係未搞協調，馮就先突個龜頭出嚟放風，柒左就認，唔係本土派就天然正確

唉，選唔緊要，唔該岑傲暉為當初屌雲姨道歉

唔講得？

係呀

唔覺

根據九西初選機制係可以架
佢攞住4千幾票咪岀嚟繼續選

之前香港人唔係因為驚big one會反悔鳩屌佢
係佢嘅議會往績令到選民放棄佢

得啊但未傾好點知出5定4
咁緊係繼續參選啦on9
傾好4咪退選囉

協調前就衝出黎唔係破壞機制叫咩？

你要包拗頸我無辦法但入得機制跟規矩係常識嚟，定係掛住本土兩個字可以打橫嚟？

有班土共想搞臭件事

但宜家協調未做，輸咗都照出唔係叫破壞？
你又唔叫徐子見出選？

想問唔參選點退選?

跟規矩唔等於唔講得。

推 好希望佢入到

佢係加山打手ac嚟 點會pin

馮幾時話協唔協調都照出？

呢個咪就係問題囉
佢係講棄選唔係退選
即係無論如何都會報名出嚟選
棄選根本同退選完全唔同
棄選肯定有班支持者唔肯過票
到時一定攬炒
初選目的本身就係想減少呢種情況
如果唔係黃同劉都唔洗退選啦
唔退同以前一樣選前棄保有乜分別

個rules有冇寫到明候選人唔可以公開表達意願先？
留意返係意願，即係話佢仍然會consult返大會，決定權本身唔係佢手上
「個人意願」同「單方面決定」兩者都混淆，你哋用字同理解都幾粗疏，唔怪得被人誤導我都差啲被你哋fake哂

咁協調咗未？

其實作為局外人，我地係唔知佢地協調左未

你自己去睇返啦 唔好衝出嚟柒

尊重協調機制決定

公開講完我仲想選，但又尊重機制彈出彈入實有空間收返㗎

同埋，同區其他落選人有冇咁講？

我就睇完喇 你呢

屌你 一個鐘出現6篇同一個內容嘅post
劉馬車都知咩事啦

協調左肯定會公開內容，你試下黑箱作業會唔會俾人屌死？

我撤回

協調咗會唔會無其他人出嚟背書？

港島個情況一樣，徐子見咪認輸

唔係一早話可能會出多隊咩

pr講咗啲咩

老實講
一心從政嘅
有邊個唔想選立法會

馮想出選係可以理解
根據初選機制亦無錯

馮錯嘅係佢嘅用詞 (陳金城：後生仔始終係後生仔...)
如果馮話：「我會繼續尋求選民支持，直至協調後，如果我唔適合參選嘅話，會全力支持參選嘅手足。」
咁咪又表達到自己意願、又無違反初選機制，又唔會得失選民

咁九西個機制本身就係咁....

我幾時一個鐘出6個post啊？
Pr公司冇教你點check?

「無論如何」？

用棄選機制咁到底初選黎做乜

佢係咪講緊抹黑啲post
人地就真係係咁出喇

而家先出返原文

暫時傾向戰鬥到底

到底呢8個字點解

Pr出黎回應未？

On9
九西都未傾出幾多席
如果傾到出4席
佢咪無得出選

而家未傾佢就表明參選

38：30睇起啦
如果你反駁佢只係“引用”咁你自己再諗啦
最後加多句戰鬥到底

初選正式結果今日先出到 自己諗下有冇可能一個上午就協調好啦

馮嘅 FB 都明示咗未協調

即係排名次就定咗
之後睇民調決定出幾多個
如果出4個馮就冇得參選
出5個就可以參選

馮會「戰鬥到底」意思指會爭取支持令民調可以支持到出5個 如果最終民調決定只出4個 佢會接受並支持頭4名參選

樓主pin啦
人地記者覆述事實都有得屌

我有冇理解錯？

馮生又邊度咁講過暫時傾向戰鬥到底俾你elaborate到咁，唔好撐啦

#1544 九龍西選區被何啟明超前的馮達浚表示經商量後依然會參加立法會選舉，如果選前民調不支持將會呼籲支持者轉投第1-4名的參選者。

咁呢段係記者get錯定老作？

依家原文係暫時傾向戰鬥到底

現實d九西係坐3望4
如果馮明白呢個道理應該先行告退
佢要知道自己初選結果係超過目標議席

其實跟咩民調棄選，民調點計係拎唔拎到第5席

如果你話跟民調高低黎排棄選邊個就奇怪，咁我贏初選有咩用，最後會比人用民調西走，就係因為民調唔夠準先要初選，否則一開始民調決定邊個出線得

所以除非你話aim5席先出5個，但睇咁多年九西票數，5席既機會係0

即係協調出五就出，出四就退囉
咁都好執著

九西贏五席你當我地弱智？

我都覺佢應該靜靜哋就算
佢又講出口 又講得唔清楚 搞到有人誤會

扮咩失言啫又話機制俾佢出嚟選

屌我覆過你唔知第幾次

九龍東aim 3出5
新界東aim 6出7
超區aim 3出4

九龍西港島係未定
最後決定aim 4出5都係好正常

#1544 九龍西選區被何啟明超前的馮達浚表示經商量後依然會參加立法會選舉，如果選前民調不支持將會呼籲支持者轉投第1-4名的參選者。

簡單講呢段係咪出post者get錯意思，馮記者會只係話商量後先決定出唔出選同轉投1-4
而唔係出選完民調唔夠先叫人轉投1-4？

好正常，你喺個商討會入面sit過？無商討出嚟嘈咪破壞機制囉

你嗡乜柒

馮咪話協調會後決定，破咩壞機制

咁咪協調完出嚟講嘢囉依家出嚟搏咩？

記者問，答咩你都會話佢衝出嚟㗎啦
又唔係佢自己主動講，又唔係佢自己開記招

一句：未同其他人商討，等機制內商討後再作決定

洗唔洗copy返俾你老細睇？

九西六席拎五席嘅可能性大家心照
初選老人票意向又未計
DAB工賊會個base又最少有兩席
呢個時候出嚟俾位人入就抵屌喇

已經block咗好多3毛PR分化撚

宜家啲連登用户(都唔撚知係唔撚係連登仔嚟)
成撚日唔撚帶腦上連登
比啲pr輕鬆帶到風向

點解覺得呢刻撐馮達浚
馮達浚就係我老細？

總之全世界都係打手？真心支持又唔得？
你都痴撚線。

利申：九龍城街坊，睇到佢區選到而家嘅努力。唔係馮達浚團隊，同佢無利益關係。

咁你回應到暫時傾向戰鬥到底未？

九龍城街坊講九西拎五席，咪撚玩啦伍寶

唔洗再拗 應對DQ 二次初選 補選機制

再者，唔係話佢有冇努力，而係失言或者試水溫都應該受到批評同譴責，掛住本土兩個字應該受到更加認真嘅檢視，你代表緊我我唔mon你mon邊個？

作為一個從政者，如果錯咗都要靠人護駕，唔需要反思/道歉嘅，不如唔好做

佢只要講「跟機制、會傾」咪算囉。

依家講到話同第四差好少，又話會出選，如果民調差就先持頭四，呢啲嘢講嚟做咩？本身唔係想選的話唔會講呢啲。

有啲嘢幾時講應唔應該講，正常人都要諗啦！

其他區食花生

仆街你地有冇人性

睇人comment知

琴日加山出咗個咁嘅post

【香港民研公佈實體票 九西何啟明反超馮達浚120票】

香港民研深夜公佈民主初選實體票結果，除新東和區二未公佈外，其餘四區已有最終結果。當中只有九西有最大變動。原本派第5的民協何啟明以858張實體票，一舉爬頭第4，實體票只得178張本土派的馮達浚。

擁有5個實體票站的深水埗區，素來為民協的票倉。今次初選更有3個實體票站，為民協的區議員辦公室，其中一個更是何啟明的議員辦公室。結果深水埗區今次又再拯救民協。何啟明在實體票中取得16.6%的實體票，以總數7,791，超越最後只得7671票的馮達浚。而已經宣佈退選的黃碧雲，在實體票中亦進帳超過1000票。

九龍西最終會派出多少張名單仍有待商討，不過排第6的劉偉聰已經宣佈會退選，故九西最終仍只會有5張名單出選。

文/N

#DBC #DBChannel #加山傳播 #民主初選 #本土派 #成台靜曬 #無事編輯部今晚收工先

咪撚老屈，人地冇講實照選
你班含家產分化狗咪再出黎鳩up

馮達浚跟機制決定是否出選都要被人抹黑

//縱使如此，我馮達浚承諾一切將以協調會議結果為準，最終參選意向將待協調結果公布後再定奪。//